有冇人已經入定午餐肉等打仗了

到時d 泡菜妹跪係到乞食

手持午餐肉

整緊十幾兜部隊鍋

但一樣聽日照常返工